重要: 幾時認認真真搞多一日罷買罷市？

今日就係！

星期一就係啦,支持車長罷工

好似係逢星期五日
每星期兩日

其實我長期做緊

係啊 我仲堅持緊